====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La nomenclature des espaces libres contenue dans le programme est établie en fonction de ces prévisions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

